想學車，去邊學？

想平d同教得好

學左控制我碌棍先

平就一定係自己搵師傅架啦

考自動波定棍

九龍定港島？1A定2？

應該自動？係咪易d？ 0知識

港島
1A定2？

考港島 1take pass 棍波
四條兩線 左手邊兩條最難 其他兩條易到癡線
自動波識得比油剎車就得

小妹真心唔太明 好pro咁

岩岩打錯野

1係私家車
2係van
有A字即係自動波
搞清楚想學乜先

難得樓主冇google就出post都冇比人屌

先入為主 紅名係著數啲

樓主連自己要學乜類型既車都唔知就收皮去google啦

我建議就自動波啦，棍波係香港冇咩用，如果你唔係用嚟工作（渣貨車搵食個啲）
而家啲師傅收好撚貴280/45mins 租車1800
我學左30個鐘連埋考試鐘，計埋租車筆試學牌費都洗左11k，年尾仲話加到320/45mins,痴撚線
比我就報駕院，啲路又易啲，係排期耐，自己諗

睇你啲對答 就知你最岩去駕院考1a

我都想報駕院 好似咩都一條龍 唔洗咁煩

問我男朋友咪知